[求救] 有無人知Francine 呢間傳銷咩料

有無人知係咪入嚟去做一定會比人水6萬4蚊嚟「升職」？
想問下會唔會有得就咁不停用5000蚊買佢啲貨去賣？
我搵咗好多資料 有好多都話係呃人 又有人話佢啲貨係假嘢 又要上堂又要識人 係咪真係好鬼？
呢間同其他傳銷呃人公司有無咩唔同
大家有無咩意見/經驗好驚比人呃

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

千祈咪上當 無搵大錢呢樣野 一比完5000就要比6萬4 然後就迫住繼續 最後周身債 幾個朋友已中招

收到 香港人加油

姐係佢係一定會逼你比6萬4?
有無得就咁比5000攞貨再賣不停loop 呢個stage

推啊 救命啊
想救返個朋友出坑

如果你夠定力咪蝕5k離到場 好多人比完5k唔甘心想睇落去就會比6萬4

但當你比咗一次5k, 佢chur 你再比64k, 你唔比佢會唔會仲keep 住比你5k 5k 咁買貨？

推啊

咪一直sell貨比你賣出去，其實係你食晒啲貨，最後揾人填左筆數佢，又或者你可以賺晒隔離啲人既錢

利申:比fd揾過入去，比左個入會費就唔理佢

咁佢點樣呃人？
唔可以正常當佢供應商咁自己攞貨去賣架咩？

傳銷公司十間有十間都係氹你比錢做高級會員，叫你搵下線抽佣

真心問 如果唔比佢氹到長期keep 住下線搵唔搵到錢
or 真係靠實力sell 啲貨出去升上線可唔可行

樓豬蠢撚到咁仲諗住搵大錢

試下唔好咁mean 咩都未做 只係問下 未簽約

仲唔快D簽?

前身LB, 香薰,朵已臭,2010年修改法例 禁止層壓式推銷->禁止層壓式計劃都係因為佢

屌你哋 都話唔係我

有無detail

黎黎去去都係嗰啲，
話自己唔係傳銷係直銷，
係好用先咁多會員，
然後就帶你上洗腦堂，
咁通常呢啲都係誤交損友甚至親人做先俾人水上去，
咁識你既知你狀況，
就會不斷強調真係賣到，只要你肯試，
隨時變億萬富翁，然後就好容易中計，
呢幾年包裝到好似正當公司，
入去又要買西裝又要北上見客之類，
如果本身唔熟傳銷或者呢期缺錢，好易中計

利申前夫做過先咁熟，非本人經驗談。

真係想知嘅係佢哋啲貨其實咩質素 比5k 會有一大埋supplement 同紅酒 但我上網睇過有人好似話啲紅酒係假貨嚟
如果啲貨真係唔掂我都可以叫有個理由拉返佢出嚟

你 search Lampe Berger 亮碧思

太耐,搵下高登文
奉勸真係咪上當,你見政府都要改例就知

亮碧思d fd黎

屌你老母 人地講到甘都知間野有問題 擺明昆鳩你
仲問乜春 你要去就去 唔洗再問 你再問得姐係你發錢寒 到最後比人昆就喊哂口 已經無人阻止到你呢條蠢系

淨係搵到2019年舊文

醒啦

呢個po 我追曬 因為係諗住一買一賣 無諗住做層壓式上下線個啲
姐係純粹係搵5k 貨賣出去賺個啲錢

點可能賣得出? 啲貨垃圾黎。

但個健肝素係幾好 係真係試過 其他貨就唔知。。

你真係傻閪黎，同一舊錢出去買同一樣嘢多幾倍，仲要知名牌子。
你入貨都咁撚貴，賣俾邊撚個?
牌子又無，唔好話賣，你試下送俾人呀，轉頭即刻掉落垃圾桶

收到曬

驚你唔死心，你自己search inovital喺法國即地址，連樓層單位都唔敢寫，擺明係啲濕鳩公司仔，連lab都未必有
要search落一層，佢間holdings叫europ cosmetics，屌你老味賣化妝品架，關保健品乜撚嘢事
再睇成份，嘩笑到我，糖，蘋果汁同啲唔值錢氨基酸，你俾一舊水我買幾磅原材料都得
再睇生產商，台灣

check 到咁details..
我男朋友仲有食緊個隻ino 牌子啲supplement
wtf

食就應該食你唔死既，但幾舊水飲蘋果汁，應該就係食到智力出現問題既表現

唉 我唔食都智力有問題 出事

幾千蚊嘢跌就跌左啦，唔好再望返轉頭。

做傳銷都係一條財路，大前提係擺低人性搵陰質錢，做得好一個月十皮八皮唔係吹水。
但諗住賣嘢呀，咩做生意呀，一撚定就係俾人呃到家破人亡。仲有傳銷都已經尾水，早十年入行就話搵大錢，依家俾你呃到人都係執下水腳，仲要臭朵，上邊講十皮八皮已經係睇場grade。
講真出盡奶力先得嗰十皮嘢，不如撈正行; 要搵陰質錢倒不如返支那玩非法集資，一炮執佢幾百個。

睇你咁撚蠢，你都係呃唔到人架啦，止蝕買個教訓啦。

唔好呀樓豬 淨間蝕到毛巾仔無錢開飯

唔係我啊 點救返佢出火坑

on9仔，幾廢既人先會諗傳銷賺大錢入邊全部都係充斥住不學無術既人

要靠佢自已醒覺...
希望佢未比人洗腦洗到失去理智

佢失咗一半 未失曬

佢入左去幾耐啊知唔知
貨左6萬蚊未

21世紀都仲有呢啲on9招有人會中

佢淨係上咗第一堂 貨咗5k 未簽約
未貨60k

上網搵到晒嘅劣評+高價批發價+咁多人出盡奶力嘅勸阻 樓豬都係有念頭要衝去送錢
你地永遠都阻止唔到蠢人做蠢事
阻到今次 下次都係會被人呃

唔好講咁多喇 畀夠15萬去買貨散貨賺大錢啦 個保肝健咁有用 以你親身經歷實好快氹到人買 15萬變1500萬 快撚啲去簽約畀錢啦

淨係俾錢入會入貨 賣咗唔理邊個賺邊個分 (不過好彩你未賺)
已犯 禁止層壓式計劃

依家政府黑警點仆街都好,有D例係真架
10成趁而家反緊政府黑警,出黎搵食

姐係啲products 堅嘢嚟？

啲紅酒先閪，正宗狗也不屌，你自己睇莊睇地址
佢啲奶粉，你自己上消委會睇，有沙門士菌，你夠薑咪俾你啲仔女飲

點解會貨左5千又唔簽約
咁啲錢佢米落左格你都唔知

Btw 未貨6萬仲有得救 一貨左6萬洗濕左個頭通常都唔會唔做 應該話無得唔做先啱
除非佢做唔黎 佢無朋友呃入去做佢下線 咁佢就可能自己收皮

朋友最近入左坑，重話d貨好掂，有曬國際認証，個咩香薰機買左幾千萬保險，肯定信得過。
重話會for6萬幾，只要有心，肯勤力一定有得做。
可以點幫佢？

好似話個香薰買咗保險 prove 到佢有問題最多可以claim 到八千萬 呢個我都唔知真唔真

佢係諗住啲貨好好賣 諗住賣貨定搵住升六萬四呃下線搵錢

仲有人信

你要聽故仔, 我就講我親身經歷俾你聽

當年讀U果陣俾個4~5年無見過既中同假借好耐無見, "上我office 吹陣水"為名, 同佢食完飯, 帶左我上銅鑼灣LB (係sogo 附近),
一上到去人山人海好似美食展咁,
一見到個情勢, 就已經有一半感覺自己籟左野
(果陣傳銷已經唔係新興, 不過政府未立例規管),
然後佢推左我俾兩個西裝OL 話同我"傾下計", 佢"要做野行開一陣",
跟住果兩條女就開始黎料左一個右一個係咁介紹部香燻機
就知道, 仆街真係中左伏俾人呃左上傳銷中心,
我自己就本身就讀理科既, 對佢果D 科學"證據"完全係得啖笑
但果陣放緊暑假, 即管同佢玩下,
最後聽左3個鐘, 俾佢地勸左好多次叫我碌卡,
我係都唔拎張卡出黎,
聽到厭左, 佢地講黎講去三幅屁,
於是我起身就走, 我行到去電梯大堂,
其中一條女拉住我手臂叫我唔好走,
呢個時後我中同突然出現, 叫我入返去
當時佢地一男兩女圍住我唔俾我走,
我望住捉住我果條女大喝一聲: 你唔好掂我!
條女俾我把聲嚇到窒一窒, 然後扮撚晒可憐咁講: 你鬧我呀?
我話你唔捉住我我就唔會鬧你, 總之我而家要走, 你係咪想禁錮我
跟住佢地三個唔敢再阻我, 有得我入lift
入到lift 裡面, 仲聽到有班師奶好撚興奮咁係度互相打氣
話咩好快升級做金會員, 白金會員, 又好快可以同老公去歐洲旅行云云
我心諗點解佢地會信架, 入撚左邪教咁
落左lift 行返出Sogo, 望一望個天
仆你個街, 2點俾中同呃我上去
出返黎已經5點幾, 計一計, 返到屋企都六點,
老母到時已經放工返屋企, 又無得開喇叭打JJ
傳銷真係害人不淺

利申: 果次之後果個中同無再搵過我, 我亦廣傳俾其他舊同學知, 話果條友搵你, 千歧唔好上當

不過老實講, 班sales 真係幾識sell人, 會一開始tum 你講閒話, 然後一路根據你講既對話知道你鍾意咩唔鍾意咩黎sell 你

以上句句事實, 絕對不是潮文

你呢挺垃圾唔見棺材唔流眼淚
點解要哂心機同你解釋說服你

追蹤左你等睇你開POST話自己苦主

比個fd昆左去聽幾個人輪流係到講 簡直疲勞轟炸 搞左勁耐先走到

我朋友都入咗坑 一早絕晒交勸你早日同佢斷絕來往

中肯
呢個年頭仲信傳銷嘅智商過唔過50？

疊埋心水呃人都仲有機會執返個本
貨你真係唔洗諗賣得出

表示已中招嘅一位
俾佢哋搞到我。。。。好撚柒煩，已經係咩都無晒。利用完仲要ban人。

我見到佢老細係黃樹雄都知咩料 巴打可唔可以share下可以踢爆佢地啲貨係垃圾嘅資料 等我可以拯救我個frd 我親身去過但係唔記得咗啲酒同奶粉係咩牌子 想做足research先去屌醒個frd

試下都仲有一線生機

皇牌產品 健肝寶
淘寶賣$76人仔

傳銷賣你 $560 蚊
畀你做到41%個位 $560*41% 個價仲貴撚過淘寶
會入貨/自用都係抵畀人呃
自玩自己上淘寶打 Inovital 成個系列都搵得到 慢慢格價

想問下Francine 係咪star global?

係